準備食花生睇大種乞兒

又取消機又唔補飛機

航空公司應該要有安排！
點解唔安排酒店？大人細路都好辛苦
點解唔安排下班機比我走？

下班機幾時先有？ 我都係機場一家大細！

答我呀

小朋友喊呀
我有老人家呀
航空公司安排好差以後唔搭

航空公司快D安排関西空港育嬰室比我全家過夜呀

咁大間航空公司都唔知點做嘢嘅

留名等睇隣國人唱國歌

CEO呢? 同我出黎

想問下有冇hkexpress uo850

去東京大阪幾時有68蚊，答我

幾時先有機比我地走, 答我